方向報頻報道上海仔行蹤，究竟上海仔有乜黑材料威嚇到動物先生？/ 何志光暗通黃毓民，收錢誓要瓦解支聯會？/林鄭舐共出

方向報頻報道上海仔行蹤，究竟上海仔有乜黑材料威嚇到動物先生？/ 何志光暗通黃毓民，收錢誓要瓦解支聯會？/林鄭舐共出晒汁，大陸頻打記者！ 究竟有咩唔見得光？？｜笑看太平山 (第3節) 18年05月17日

push

等睇何志光反駁